希望中六同學唔好放棄DSE

知道國難當前，大家可能會將讀書擺係個較後嘅位置，但想大家都唔好因為覺得讀書無用/入大學無用就放棄DSE
試想象下如果咁多位手足都放棄左讀書，入到大學嘅會係咩人？佢地只會係一班淨係識死讀書，因為入大學嘅門檻低左而入到U嘅港豬/藍絲，而之後成個大專學界都會玩撚完
其實入到大學就會有大啲嘅自由度去做自己嘅野/改變呢個社會，雖然咁講好似好老套

所以如果有啲咩關放大學/DSE嘅野想問就隨便問，答到會盡答

推

加油呀 同學仔

Push

唔好怕醜 答到會盡答

屌你老母
書下年可以讀/retake
呢場仗少一個人就係少一個人
贏撚左之後慢慢讀上PhD都未遲
我地班大學生個個放棄曬呢個sem
寧願遲一年畢業都要打贏場仗先
你依家叫人唔好打仗去讀書?
你on撚9？

Push
個po好有用

講得冇錯

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見

收皮啦3毛

拉
咁講都唔用不推文
五毛

講真 如果真香港人唔讀書
搞到得新蝗蟲入大學咁咪仲慘
校長已經係支那人
學生都係支那人
咁正式接軌囉

我無叫佢地唔去出去，淨係叫佢地唔好放棄讀書咋喎，咁都要屌？我都放棄左呢個sem啦

震驚 !DSE只要考多過10分就已經高學歷香港警察

國難當前
仲走去讀書
班大人工都辭尻埋搞罷工
你就叫人唔好抗爭去讀書
你對得住你死鬼老母咩

1分都夠
Yinjin仔讀到中五冇考dse

出得黎抗爭
呢一年時間大家都預左犧牲
已經番唔到轉頭
寧願轟轟烈烈打贏呢場仗再慢慢讀書都未遲
場仗贏左，香港就真正屬於後生仔
場仗輸左，大家一齊含撚就有份

依個真 自私d 依d決定一世命運嘅野 諗左自己先
ps: 讀phy記得補cw shum

自尻私

dllm唔燃好誤人一生啦 用兩三個月操一下dse 對場仗會有幾大影響？

2-3個月夠場仗輸啦

利申中六開始做緊港豬

會唔會太遲報

一屆講緊5萬人 佔我地香港人不足1% 200萬有份行嘅手足入面不足3% 如果真係少左佢地3個月我地就會輸 咁我地一早應該輸左

大家加油吖

沒有主題

一個不能少
你明唔明

當年我都係聖誕先補 一日幾堂上哂操哂佢d intensive phy其實好易 題型又少又多重覆 聽佢cover過嘅題型自己做多幾次就會識 當年最後悔elective無補埋佢 唔係應該5**左
利申：5* 就係衰elective

各位中六手足加油啊
我今年都會陪你地一齊考
利申：2019考生

入大學都自尻私？
讀到中六有自己目標啦
加油溫書考入大學
讀下雞精班唔好放棄

咁點解我地唔可以鼓勵多啲人，等呢班手足唔洗衝？
都係嗰句，大家肯罷工，細路就唔洗衝啦

加油呀同學！專注！努力！

係黃嘅努力考入大學

要記住 我地同緊全世界最恐怖既政權鬥
除左鬥力 仲要鬥智鬥長命
可能你地會覺得DSE咪又係失敗既制度

但諗深啲 當你過左呢關上到大學
你地就會感受到咩叫學術 咩先叫智慧

唔係你考 講乜都得

我連大學都quit埋
你呢

所有人有能力既人要一直往上爬，只要你爬得夠高做改革者都係一種貢獻

大把大人工都辭埋
你又做左d咩

你戇撚鳩㗎？
入咗大學可以攞多好多資源去抗掙
放棄一個sem同放棄DSE完全係兩回事

中六DSE嘅學生要加油！
你哋因為備戰DSE而唔出嚟幾個月係無人會怪你哋

Push!!
同學加油!!

大家要加油入u呀！唔好唔讀書

利申上咗岸先可以棄sem

一 take過當然最為理想

唔好做毅進仔
大家要努力讀書做大學生

踩住班死黑警啊

三個月努力考入大學 之後就可以全職抗爭

pushpushpushpushpush

dse加油

屌，㩒錯正評制

呢個真
好多蝗嚟香港考dse

你地諗下努力多排就可以指撚住啲毅進仔話佢地係低學歷嘅廢柴
幾撚爽呀讀書真好 讀書真重要

多謝大家
對唔住 淨係禮拜日先出到

{128文宣} 全港最大型既線上文宣再一次正式上線

入到先算
成績唔好 可能得毅進讀

考入大學=繼續抗爭
放棄考試=毅進仔=POPO等緊你
加油 搏盡無悔 齊上齊落

推 加油呀要dse嘅手足

請問如果今年 retake 諗住 combine cert 有冇嘢要特別留意？thanks

推
中六同學仔同埋retaker唔該你地生性啲
努力捱埋佢
遲啲香港嘅未來係你地依班高學歷嘅精英架喇
好好珍惜dse嘅機會呀

俾大家見識下支那駐香港大學生偉論

屋企人好想我去外國讀大學
有可能淨係可以做外國戰線

好希望讀政治/哲學相關嘅嘢
希望以後可以回饋番香港

中學嗰陣讀hist geog 仲有少少印象嘅幫到就幫

試想象下如果咁多位手足都放棄左讀書，入到大學嘅會係咩人？佢地只會係一班淨係識死讀書
DSE唔係不嬲都係咩

你有冇考過試架傻閪

係咁撳錯不推文

大家加油呀

死全家啦你

咁事實係手足擲汽油彈呀嘛 有得咁駁架咩

其實21-23敢搏 3大offer都可能有，但如果想專業啲，呢兩科都唔錯，但覺得最緊要係自己有無興趣

你老母閪就傻呀
你條撚樣會考0分?

你老母死左未呀梁家晴

push

中學記過記撚到點都好

夠分就入大學

no one cares your fking 中學成績表

好老套但知識係我地最強嘅武器
同學仔加油！

好辛苦

Why not both?

應該要睇下想報嗰科/間學校有無penalty

蹲最低的跳最高

大家加油呀 唔好比啲港豬搶咗個位

中6手足馬上立刻去溫書
唔識既上嚟問

屌你大學生可以申請defer
考入去大學你估個個都申請到咩

明明呢啲根本唔應該由佢哋頂 點解你可以講到佢哋放棄dse係應份

教大 做老師

我依家讀緊乞食科

You’re not alone!! DSE好快過

冇錯
驅除NDS 光復大學

班DSE雞走曬去讀書
咁邊撚個頂到佢地既位置呀
最好個個番公司努力做嘢就最好

大學生驚閪咩
全部course今個sem都可以自選唔計GRADE
放咩棄？

依家engine多左人揀Computer science少左人揀Mechan嗰啲

講真前線勇武入邊呢班人佔比應該相當高

手足 考好啲 入暴大
你唔會後悔的

佢話retake 唔係放棄

係下年讀 唔係完全放棄
但係都好睇場仗打幾耐

推 香港靠你哋延續

同學唔好放棄

持久戰黎，不如一take過入大學之後專心抗爭啦

推呢個

2020dser

淨睇notes夠唔夠
你個陣係video?

加油屌打啲港豬藍絲

唔好情緒勒索人ok?

唔讀書就會變左做毅進仔

咪撚理佢啦
無所事事嘅attention seeker

單機啦喂

agger
雖然讀書+抗爭一齊會攰啲
但如果將讀書都睇成抗爭嘅一條路，就會好過啲
目標係搶資源

Cu engine好似幾易入？上ATUHK個網有數據睇

你喜歡啦
到時輸咗先黎後悔囉

叫人唔好考dse真係好撚自私 溫書用得幾多時間 閒日溫半日 做下文宣 一星期出一兩日完全冇問題 頂多考果一個月真係出唔到

知識改變上層勢力 加油

好迷惘，覺得自己一定入唔到八大
科科都可能得3，好冇信心
見到間間at least.都要20先入到
點算好，未考已經放棄定

佢唔撚考DSE我有錢落袋？
你咁巴閉你係咪一個頂十個先？

入到大學就有得指住啲曱甴笑
有咩唔識可以問 好多人可以幫到你
中學讀文科 依家讀社科

推 絕對認同

分化撚

每個人都有自己嘅嘢要兼顧
你都唔係24小時叫光復香港啦
盡自己能力為呢場運動付出咪得

最緊要對得住自己嘅良知

要諗下自己

支持你哋 快啲溫書

未試過點知唔得！做多啲past paper就知其實黎黎去去都係問嗰啲野~

加油入大學

屌你老母
工可以搵過份/做廢青中
呢場仗少一個人就係少一個人
贏撚左之後慢慢返過份都未遲
我地班打工仔個個放棄曬呢份工
寧願冇糧出都要打贏場仗先
你依家叫人唔好打仗去返工?
你on撚9？

拉

agger

讀書同抗爭其實可以同時做

唔好浪費時間就真 打機睇劇全部戒晒

點會冇時間

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

咪撚覆條友啦

咁多位同學仔要比心機，要改變香港係一場漫長既戰爭。
讀到上大學，至少大家會有同等既學歷、資格同知識，未來可以更好咁樣去實現我地心目中既理想。

所以，大家要考好DSE呀！

但講到中大最低賤係cu eng
利申擺咗去band B

認真講 仲夠時間追 有咩需要係呢度問/義補幫到你

淨睇notes不如自己操past paper
我係上video 其實無咩野需要問佢 主要係聽佢解題 佢解題係真係易明同中pt 解完 明左 以後果類型嘅題型就會識做哂

Tui

推啊

好多（有錢）學生父母因為香港發生嘅嘢 開始想仔女出國升學 大家入u機會今年亦因爲02出生率低而提高 各位加油 好好讀書入u

溫書啦 係咪想比港豬中国人搶左你個位？

同學加油

真呀
過來人話你知 考DSE好重要呀

岩
同學俾心機讀書！

dse都好d 我大學肥撚硬
不過冇所謂慢慢讀

推 中六手足加油

有無試過去上嗰啲Intensive？雖然我無上過，所以唔太知邊個好

咁又唔好放棄，盡力就得啦，如果想上到大學就得，就去補下習，補兩三科你比較叻(雖然有啲遲)，搏嗰啲有4，可能大約有18，咁你就再諗下啲自資學位啦

我冇記錯你中六有本書，寫哂分，你睇下，之後問下啲老師意見啦

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

上到大學
就可以明正言順笑班黑警

你都on撚鳩 人地決定考唔考係人地既選擇 唔通你可以搵技槍指住個人唔考dse迫人出？同埋我想講既係就算真係有事出唔到黎 做文宣都好有用 好有貢獻 你覺得暫時冇左一批中六生 個運動就會收皮？

每個人都有自己定位
打仗你都唔會一開始就叫個護士同你揸槍去前線打
有文有武場抗爭先可以持久

呢場仗唔會一年半年就結束
仲有要衝都唔係後生仔衝先
第一最大責任唔喺佢哋到
係上幾輩嘅共同責任
第二知識係一個好大嘅本錢
雖然DSE只係人生一小步
但係對於佢哋未來幾年係好重要
對呢場 未睇到將來嘅運動都好重要

我絕對唔介紹班DSE考生呢幾個月停一停
只要唔係去咗hea 去玩到忘記咗抗爭
係將所有本身抗爭嘅嘅時間去認真温書
我完全ok
知識都係一種力量

推 手足加油！本土大學需要真香港人！

認真，中六同學比心機考好個DSE，唔好比d港豬藍絲拿撚左個學位。我明你地好大壓力，又好想出去幫手，溫書又會內疚，但讀書真係好重要，至少唔洗讀毅進。讀書有左個學位，將來有更多機會改變依家唔合理嘅社會。我地依d已經上左岸DSE嘅幸存者，仲可以捱多陣，捱到你地考完個DSE
DSE加油阿 希望我嘅師弟妹都係手足

睇 sample！！！！背

Asso year2放棄咗gpa

同意
我地抗爭唔係一時三刻，係長期戰，作為學生既你地一定要學多d，令自己有更加多能力，光復我地先有各行各業嘅人才
所以我求下你地快d同我温書唔係大學全藍絲港豬香港仆得街
利申：教蓄今年有教中六
其實我日日對住你地都想講
你班豬豬同我温書呀！而家努力雖然遲遲地，但係點都好過無，唔係SU就會好似PGSA咁比大陸人深透晒

可唔可以教我數

推 有野唔明即管問

推推推呀。同學仔。讀書呀

推
要讀好書

試下啦 唔好放棄
我上年都係12月頭到先開始爆 最後都入到8大上到岸
認真理科阿數阿呢d由3上4真心唔難 係有機會架
發少一兩次夢 溫下書 我地仲可以捱到你地考完個dse
好希望我嘅師弟妹都係手足 加油阿DSE

啱讀好啲書咪做毅進仔

數學得4有無其他ching幫手

揾自己比較叻嘅兩三科加操會升得快D(俾心機操數會上到4) 抽多啲時間做PP 唔可以俾自己頹
我當年都好似你咁想放棄最後要retake，諗返其實個一年可以拎嚟學其他野仲有用，香港呢個垃圾教育制度入面嘅DSE考一年已經浪費時間，再用多年真係唔值，盡力温起碼唔會後悔
加油呀姐姐撐住你

綜合做多啲就得，我本身冇咩底，都冇補中文，靠上堂聽老師講，我記得綜合好似有”格式”，跟足就得，易攞分

利申:dse 卷二肥咗，不過卷三都有5，都唔算太差

尻up完未
6月到宜家
做乜乜乜就會輸
唔做乜乜乜又會輸
咁輸咗未
我又想問下 咩叫輸？
場運動點先叫完？
我都幾肯定話俾你聽
14年嗰陣嗰個都以為冇啦 一定冇下次
最後點樣？
今次咪又係會出嚟
就算今次真係所有街頭抗爭停晒 冇聲氣
我都唔撚會話香港輸咗 或者我哋輸咗
一日我個人係到 一日自由意志仲存在
一日都未輸
你宜家冇呢個心態你上戰場把撚啊
如果你咁嘅樣上前線 心態都輸人十條街啦
唔洗打啦

我助養緊既人有2 個準dse考生

我都好似樓主咁講
鼓勵佢地點都努力考試
發夢可以少dd
dse始終都係重要

學業肯定影響到

你咁冇危機感
不如番屋企瞓覺啦

當學生係condom? 自私撚

第一次DSE 得17分，冇retake，我後悔到依家（今年grad)，唔係話入硬，但試都唔試係最抌春

考咗入大學
仲可唔可以讀毅進

有冇揾啲和你補習幫手

可以係有得揀同無得揀嘅分別

一日幾堂要上幾多日

真呀如果入大學大專讀書嘅唔係手足，真係搞撚彎哂
讀得唔好/唔想讀都要盡力讀
屌搞到同我以前老師一樣咁撚煩講埋啲鳩野，但依句係真心嘅

有咩都可以問 我識既都會盡答

唔知邊到有group

咁你又有幾有危機感啊
上面就講到打仗打得幾轟烈
跟手就要班細嘅唔好讀書出去打
有冇諗過之後幾年 十年 幾十年會點？

上面好似有個想問數學

同學仔 各有各崗位 唔好覺得為考試唔出黎就內疚 （可幫文宣、tweet國際線當練英文）
你地要力爭試游 但勿忘初心
唔好俾藍絲狗仔狗女同大陸引入既優才壟斷香港各行各業

香港未來下一代，各自爬山，加油！！

真係唔記得 好似果時補到一二月左右 唔係日日都補啦

pish

打贏左係咪冇書讀先？
讀遲一年會點？
你班垃圾畢完業咪又係哂1-2年去working holiday
講經咩

冷氣軍師含撚啦

#198 同下面有人留咗tg
你揾下佢哋幫手

應承我 好好温書 考完再繼續抗爭
加油

你老母就含撚

Science都不相伯仲

無錯！一定要入到大學先

收嗲啦

但淨收band A

毅進讀完當五條二
得1分真係廢過毅進

其實入到大學係唔會有大啲嘅自由度去做自己嘅野/改變呢個社會
講真果句 真心鐘意讀書 對自己果科特別有興趣 你先好諗升大學
唔係的話就真係浪費時間同錢 識好多人讀讀下頂唔順就quit 同埋個一日未光復到香港 一日都仲有班港飄食住中上層嘅位置 如果認為有沙紙就升到上去就真係太天真了
自由度 改變社會 大家有無大學學位都做到 唔需要大學俾自由度我地去做
比起認真讀書 了解自己更重要 多啲睇下課外書 問下身邊朋友 師兄師姐果科讀咩 再砌分好過
真係真係唔好為大學名氣/神科與否去揀
神科如法律 只要社會不穩 入到都變曬做dead body
諗清諗楚咩野對於自己黎講最重要/想做/感興趣 先好去馬
都歡迎搵我r下關於大學資訊嫁～

點解要中學生唔讀書搞到入唔到大學 而唔係每個成年人做多少少等今年嘅中六學生可以專心考試？

up

有手足搞咗義教平台架
學生哥快啲去申請

傻閪慢慢單機

加油，長命玩

同學仔加油

祝你冚家俾黑警強姦再殺撚埋

你直程臭閪添呀

支持

大家點睇 sociology呢科

你點解成到好似一年就完咁
何以見得呢？
我唔熟歷史
不過好似冇乜國家打仗打共產黨可以一年就完事囉

街頭抗爭到宜家5個幾月
我未見有盡頭
亦唔覺政府會答應五大訴求
就算嚟緊幾個月人少咗
考完試佢哋都會出返嚟

你估個個都係陳小春？

你老母俾鄧小強屌撚埋個屎眼就有

推，努力

你老母俾黑警殺尻左就真係恭喜你呀

你唔講都唔記得老了

咁事實係啲黑警要強攻大學嘅 藍絲真不愧係藍絲 寧願愛惜死第（大學校舍/閘大大）都從來係理話大學最珍惜嘅資源（學生/教職員）

同學仔加油呀，入到大學保持住抗爭既風氣

行外人 幫你推
不過soci比我感覺係乜都要識啲咁

都幾有趣如果你唔介意睇readings嘅話，但講真讀得soci就預左比人話係乞食科

推 同學仔比心機讀書

應屆DSE同學仔加油！

而家香港除專科以外都冇邊科唔乞食
所以真係唔好太介意
光復香港之時亦係重組社會架構之日

大學生 ?請打正字

有心讀嘅就okay,始終points重要過grammar

利申 英文作文滿分
可義教免費評文
請留tg

同學仔要讀好書，香港先有將來

社會學下面仲有犯罪學讀，幾Fun

算唔算吹水科？理論為主？

唔讀書嘅下場咪好似你咁lor
要靠做三毛/ popo先有飯食

用理論去吹水

讀咩都乞食 揀科自己中意好似好啲

Yessss可能仲可以繼續讀上去

Sor 速成手快快 係死物 同唔理
既然呢秒仲想同義士割 都無野好同你講
定你係毅進仔扮曬野呀？

咁多位一齊努力

為了光復香港而努力讀書,DSE手足加油

你老母幫我含撚都黎唔切呀

DSE加油

學業一定要注重 香港既未來就靠你地

死臭雞突個屎眼出嚟俾全警隊屌啦

要考DSE既手足加油
個抗爭唔會一日半日就完
入到大學廣闊眼界 入到去繼續抗爭
唔好放棄DSE呀！

唔係搵佢地嚟比吓話~~

一定要推

Why not both

盡全力入大學 先有本錢抗爭

讀文科可以有咩出路揀
Btw 填12/11前要交jupas

文學院？

沈sir 萬歲！

認真讀，真係認真咁讀，
一個月就搞得掂

pushhhh
唔好比中國專才搶位

邊有可能係呢啲情況下仲可以專心讀書可唔可以唔好講到同時兼顧呢兩樣嘢係好易咁對唔住我係廢j已放棄dse predict應該都係得17、8分利申2020dser

真
try your best, no regrets!
千其唔好放棄！

推！書點都要讀 知識係武器！

至少考19分 搏個degree位啊
差一兩分啫
我希望大學嘅資源可以比返真香港人
加油啊

銅鑼灣和你lunch 首日出擊!

推，只要有知識先可以改變未來

DSE手足加油呀
知識先係最強既武器

書一定要讀
問下你啲朋友 甘心啲資源比晒藍絲同大陸雞咩
比起發夢打扙 你地有更重要嘅任務啊

推！

得閒retweet下，share下文宣，感染下身邊啲藍絲都有用DSE加油幾個月後街上再見

就算真係比我求其入到去咪又係唔會有心機讀得好不如放棄好過想讀嗰科收緊23分，本來都覺得可以努力啲搏下但依家邊有可能

分配好時間
兩樣野同步進行

可以每日開一個post，俾人問問題
好多學生將啲時間擺喺發夢上面

唔好放棄自己
讀書先可以救國

仲有一百幾日 頂埋佢！ 加油

有個你問我答數學group

同埋dse根本就係一場鬥心態嘅遊戲，邊個心理質素好啲就邊個大機會啲入U。個個考之前都會覺得想讀嗰科離自己好遠，但唔試過點知得唔得？
嗰陣考完歷史之後成個人灰9左，因為覺得自己條essay有啲離題但灰左幾個鐘之後就知道諗黎都無用，兩日後就考geog唯有頂硬上，最後都有個5
所以最緊要自己識調整好自己心態，未到放榜都唔知自己會考咩成績
唔係話考入大學係唯一，但未試過就放棄真係甘心咩？

加油啦我地會係度陪住大家

讀好啲書
拒做毅進仔

其實你無自己諗得咁差咖

起碼唔好俾自己做毅進仔

ching你加油已放棄

為咗將來 一定要讀書

攬炒啊

啱啊

大家要加油同學仔！

加油啊 同學仔 大學見

大學係思辯之地，
又係結識志同道合者既好地方，
亦都係一個成長既機會，
你想好浪漫好理想咁講抗爭為重，
都應該要盡力一試

見到有發夢學生讀書問題，又係我地「你發夢 你補習」留名既時候啦！！

全免費！！有豐富義師陣容！！只為發夢中學生服務！！

歡迎起底！！

「你發夢 我補習」

義師tg channel: @dreamandteach
學生tg channel: @dreamandlearn
—

連登post:
[再黎！免費補習！]召喚發夢學生讀好書！！

我宣布：「你發夢 我補習」正式啟動！

—
蘋果專訪：

btw 之前開既po 都成日推唔起...

英文希望上五 好難

至少上到大學先啦 咁先有本錢玩落去
唔想香港就算光復咗 啲港豬藍絲變晒高學歷人士
咁我地光復嚟做咩
同學仔 暫時做個和理非先啦

都on撚鳩
如果成場運動連中學生走去專心讀幾個月書都唔掂既話 咁呢個香港都唔值得救

Writing同listening好重要，writing記得盡量要creative d寫得有趣啲，我嗰陣4，6，5，4拉到5

dllm啦 一個sem既gpa同入大學比？

抗爭路漫長
民主自由唔會幾個月就得到
所以書一定要讀試一定要考
唔勇武都可以暫時做住和理非、文宣組先
我地放棄，對家只會霸佔更多學位同精英職位
我地嘅羸面只會更細

加油呀同學們！

我18dser得9分, 自知retake都冇用, 好後悔當初唔讀好書
但係想同今屆嘅講, 你放棄, 就比人成功換血
所以就算之後有幾黑暗都好, 請勿放棄學業

文筆差請見諒

我好後悔2015 quit u
而家講咩都冇用

tui!!!!!!

推 128

我讀中史同geog ,諗唔到揀咩，諗緊揀唔揀建築學及土木工程或者土地測量及地理資訊學

讀建築無數/理科㡳會唔會追得有啲辛苦？
我hist geog依家文學院但double major埋soc sci嘅geog

好驚中文死晒，份份paper都好似完全唔掂咁，oral仲要次次得1

過來人
支持手足考好DSE
JUPAS趕走班港豬同外人

唔知各位有冇睇今日上映嘅《返校》

「只要活着，就還有希望」
「或許未必人人能等到自由來臨的一天，但必需有人活下來緊記這一切」

所以我都唔係好知而家應該點好

黃色補習圈 好撚過去飲珍珠奶茶啦

oral應該係相對較易嘅一份，記得起碼都要講到1+2先有機會pass啊～
唔洗怕醜，冷靜啲諗下對方講嘅野有咩問題（即使係同立場都可以反駁佢講得唔make sense嘅point咖）
同埋記得一定要加例子，記到歷史/出名嗰啲緊係好，但無嘅話都可以用自己做例子

今次jupas應該可以揀左啲自己有興趣而又有得interview嘅科先？

老師話我好怕醜，但我覺得自己英文個Oral係完全唔同，老師仲話我可以嘗試做下leader 個role,我諗諗吓可能中文係完全連point都諗唔到

最弊我個分又唔算高，選擇嘅嘢都唔多

ff多左
冇人肯罷工
詳情睇我呢個post
點解要停黎明行動？

細時唔讀書 大時做黑警

今年考試既人要記住,就算過幾年香港建到國,都要一班人去做律師,醫生,唔好放棄讀書 有大抱負,有理想,有良心更加要保持初心,好好讀書就係對運動有幫助

但cw shum好悶

整番個和你考
大學手足願意幫手

唉 驚到時唔知仲有冇抗爭環境

想入但真係天資有限同學校死讀書嗰啲港豬已經收我皮

兩樣野一齊做完全冇衝突

有econ問題可以reply

推 各位手足讀好書入政府做高層 改變呢個腐敗嘅政府

唔洗同佢地比，自己盡左力咪得

Asso見

加油同學仔

努力讀書入大學
去屌柒下班NDS

支持
同學要加油 好好讀書 香港嘅未來需要你地

Pish 利申 phy chem bio 加埋有三粒星
唔識可以問下我
我都好想手足可以考好啲
唔好俾港豬藍絲佢哋霸左個位

快啲去溫書操paper!

要免費私補搵我

利申先, 和理非 , DSE 都20頭唔夠分但HD上番UGC果類人, 即係唔係有讀書天賦又入到大學果D, 應該最岩聽, 因為有天賦既多數30分都黎緊無論搞乜都實入到

anyway, 最後讀得到大學既都知道, 最重要既唔係時間多少, 而係時間分配同埋方法, 特別係組一D study group, 分享資訊, 一理通百理明, 唔洗話用好多時間死操爛操, 呢個道理係我上左HD 分組做project識得R梳屎同搵同學傾concept先明白既竅門

如果係有體能做過前線果D, 真係建議組D study group, 而家興和你X, 咪搞下和你溫, 或者同讀同一科既手足交流下, 分享時間分配同心得

但係人就係得咁多, 200萬對沉默500萬, 何況有體能既前線手足

同埋, 支爆係只期望呢次, 呢種係短線, 但講到大陸人換走曬香港人, 呢D係長線, 搞左二十年, 要完完全全換走曬香港人可能要多10年啦, 呢1兩年支爆左變左民主中國/ at least香港搞到5大訴求都唔洗驚啦

咁讀asso個d係唔係可以放棄

好難唔分心就真嘅

驚自己入去會建制咗
但讀咗先算

中大人想同中六手足喺中大煲底相見

入大學可以令大家更有本錢去抗爭
中六同學要加油呀
係時候整返個時間表
發下夢又溫下書咁
下一代靠你地㗎
同啲蝗&港豬爭過！
加油

不過其實我主要都唔係想為錢
入到大學開開心心已經好好
雖然而家呢個時勢想咁諗有啲天真

預計有能力既請繼續努力落下考入大學
本身就知自己唔係考試材料既可以考慮hd/asso入番ugc
完全唔鐘意讀書既就諗下自己畢業想做d咩
睇下有無相關既課程/入行既途徑
只要你唔放棄自己一定會搵到自己條路
加油呀!!!!!!!呢段時間辛苦啦

被揀中嘅細路更加唔可以放棄 知唔知

我都係咁同補習學生講。

同學仔加油，雖然呢段時間好艱難，但唔好放棄學業，要堅持落去

唔讀書咪好似佢咁9up，反面教材呀

要比心機讀書！
考好DSE入左大學先！

加油 讀好書裝備自己 先可以幫到第時抗爭
講各位未來主人翁唔好放棄

直頭嘥錢嘥時間

我話我

多謝你地支持

要抗爭
讀書不了

思路正確
放心機喺dse喺正確

老師同我地講而加班藍絲
就喺64嗰時講緊中學
讀書好重要

打國際線都要讀書

而加唔讀
你地就係將來攻入去個班

p.s.2020dse

收皮啦 抗爭唔係淨靠出去打仗 第時都要用腦 智謀 培養多啲黃既知識份子先對未來有用

咁撚自私要班細路放棄所有嘢

你唔係想成班學生手足個個讀偽進

同你條弱智割蓆就差唔多

依家得翻幾個月，最快捷嘅方法直係操past paper
同埋操熟啲唔係好靠中英文底嘅卷去拉下(e.g. listening and oral)

加油

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

ASSO 仔呢咁?

一齊努力

仲有幾個月就可以換幾年自由 加油

數同chem點樣攞星...好累

求chem點温有星...

中學手足加油

都好睇你點介定咩係乞食科，商算唔算
我22分入。如果你英數可以乘到rating 既話或者入到三大添，特別係UST。

讀緊暴大留個名 唔識嘅就問 答到盡量答

希望中六同學頂住！！！！入U啊！！！！

讀政治學唔好單單近幾個月既事而覺得政治啱自己走去讀
同埋讀讀下會有啲離地既感覺 可能得我係咁
利申：major 緊

其實係有興趣
離地正常啦 始終變做理論 方便理解

中共最怕既係有學識而唔甘心做奴隸既人

要自我增值，唔好又唔做嘢又唔讀書

今年考得好過同班個nds 唔夠位上U就等佢哋返大灣區讀

我個陣係咁操pp
mark低錯左嘅題目，之後再做，做到識為止
我唔係好建議make notes，因為太曬時間，有時候書未必cover到嘅嘢，pp可能會出，所以我個陣做pp當溫書
記住記住唔好要種心態要自己溫完書先開始做pp，因為你係唔會溫得曬
anyways有d咩就再問！想問係jupas個d都得！
利申 19 dser yr1 law student

19 dse
1. 一定要操DSE paper多過一次
因為DSE chem考嘅嘢成日翻炒, 問法唔同但內容一樣
答法唔同嘅問題都有有特定pattern去答 你可能會發現marking scheme 年年 都有少少唔同 所以要盡量寫得詳細小小

要操到一望到條題目就估到佢想問你乜嘢

2. 唔同Terms既definition 一定要背, 唔可以自己作返出嚟
因為年年都有一兩分係問definition 嘅而如果你背漏咗少少野或者寫錯少少野就會冇咗
chem cut Off都幾高 每一分都要爭

3. 雖然chem 有好多野要背 但唔可以死背答案 要諗下背後嘅關係先會識答難嘅題目

-一條題目唔識千祈唔好死鑽, skip 咗做其他先

-一定要圈關鍵字提自己睇清楚題目, 唔好怕畫花份卷 因為好多時都會因為睇樓或者睇錯野失分/ 睇漏解題嘅關鍵而唔識做

-單位呢啲就唔講了 但如果計算步驟計分嘅話 算式入面嘅數字一定要同題目比你嘅數字一樣 eg 24.00g=\=24g, 1.90mole=\=1.9mole
如果唔係可能冇分

諗到再寫有咩睇唔明嘅一定要再問我

可以上dse00 download pp 嚟做

你咪咁眼淺啦屌

ching睇得通透
如果長期戰當左殊死戰咁打先係戰略錯誤，萬一真係拖個三五七年，有讀同無讀既差距會好明顯，希望咁多位手足明白

想讀law嘅可以問下我！利申19dse 之前上網問law嘅資料都係n年前雖然我係freshman，但係可以儘量解答你
eng同ls算係我考得最好有咩都可以問問我
最後同大家講聲加油！

喺jupas度睇？

無野比知識可貴

要改變社會 首先要裝備自己

試諗下一句由大學畢業生/知識份子
同一句由毅進仔講出嚟嘅野
對普遍大眾而言邊一個就power啲？
認受性就係咁

唔係話學歷高大哂一定啱
而係要豐富自己知識閱歷 用腦袋裝備自己 去講一啲有內涵 啱嘅野

啱DSE真係好重要
大家千其唔好放棄
尊心備戰
希望下年有你地一齊參與大學保衞戰

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

cw shum真係世界級。讀書時期成日打俾佢問野

講得好
要大大讀上大學

加油呀要讀好書！

#215611 空ac
屌空ac都咁多人認真覆

㩒個制打兩隻字就搞掂啦

俾d誠意啦撚樣

上連登都唔認真
咁等你老母幫我含撚先認真?

假撚到喂你學下野先出黎扮呀 臨記都係演員 比啲誠意

推，加油啊！

加埋都成100個字
仲唔夠

為連登ac入大學

Join me in Earth Arena!

去台灣讀我自己覺得其實Ok但唔知翻到香港會唔會有認受性，所以揀之前要Check清楚

Jupas嗰網好似有教點睇 但最穩陣都係打去你想入嗰科間U問下

去間u個網睇
Q&A 個到會講有冇penalty

Thanks

咁如果藍呢

有無人統籌搞義補？我可以幫手

Agree

依排既社會活動唔係唔讀書既理由
細個唔讀書 大個做警察

考得唔好唔緊要，讀毅進之後做議員

加油啊

Chemistry 記住報Kc Daniel
谷底反彈個course 可以追番好多野

利申補過

依家好似有TG channel有義補，你可以睇下有無野幫手

ies 應唔應該講政治

有無人可以話比小弟知

有Here
巴打係2013年 數學同BAFS會計 5*

衰英文同數學2020dse都唔知點追..

巴打係唔熟 幾何/圓形/等差等比?

記住以色列立國都要靠猶太人佔據精英階級先有話語權